\section{Gummiball}
\medium{59 Z.}{\mathe \geometrie \methoden \klassen \vektoren}

Zeichnen Sie einen Ball ein, der vom oberen Bildschirmrand herabfällt und von Wänden und Boden abprallt.

Erstellen Sie dazu Variablen für Position und Geschwindigkeit des Balls oder alternativ eine Klasse \code{class Ball}.
Erhöhen Sie die Geschwindigkeit nach unten im \code{draw()}-Event, um Schwerkraft zu simulieren.
Zusätzlich können Sie Ihrem Ball, wie auf dem Bild ersichtlich, einen Schweif geben.

\resizebutton{.7}
\begin{center}
	\imageplay{\img/bounce.png}{.5\textwidth}{1}
\end{center}
\resizebutton{1}

Um den Ball abprallen zu lassen, genügt es, die Geschwindigkeit bei Berührung mit einer Wand oder dem Boden zu invertieren (*-1).

Bauen Sie zusätzlich die Funktion ein, dass der Ball sich bei einem Klick mit der linken Taste in Richtung Mauszeiger beschleunigt.
Dazu ist es hilfreich, die Differenz zwischen Mauszeiger und Ball zu berechnen.
